Big4 D記 入職禮包

有無黎緊即將入職既D記小薯收到個包裹，有口罩、消毒紙巾、notebook之類既野

封信仲話we can weather this storm together搞到我眼濕濕咁差d唔記得呢間係Big4

入到去你就知